真係有天使，有圖，有片

天使啊

有天使

不得了
核彈
要文宜

幫推，比多啲人知

真係有天使啊

好撚無聊 似足啲標題黨咁

明明係核彈嚟㗎喎

俾人cut頭cut尾又可以做新聞

YouTube過黎嫁？

依個覺係天使

咪係囉

jeng ah diu

拉
標題你老味閪

Who?

下？ 講事實都標題？

who？

講就係咩

夾硬推上去都冇人想理你

吓，你有無睇完條片先

好撚柒 收皮啦好嗎？

記得比你身邊啲藍親戚睇，最好一齊睇

藍絲偷片 然後Cut走個尾

4分45秒開始正解

天使萌

pull

唔得閒睇 有無總結

拉

中過幾多槍先可以申請

革命天使

標題撚係抵屌嘅
我睇到嗰時都燥咗
但個人覺得佢係想引藍絲睇
有冇效就唔知啦

我見佢有一直幫呢場運動 有出聲 亦有身體力行
所以 希望屌佢嘅唔好屌咁金

咁樣拍好高危

我覺得藍C 會CUT左頭3-4分鐘 做宣傳

睇晒佢先post啦

屌拍呢條片條友弱能定係鬼啊？
點解要拍呢啲俾對家當材料洗藍絲腦啊
唉

做多左啦rock gor
比料對家做文宣

做乜9

櫻空桃？

搞錯sor自膠

on9 仔女話自己有一百萬身家都得

一除口罩原來係羅范椒芬，我啋能過你！

天使都唔識 好打極有限

1.條片太過長,未必有心機睇到尾
2.要玩呢D不如用男人扮天使,最後除口罩除假胸,效果會好好多

垃圾post都推到上熱門
用不推文la diu

嚇撚死

攞

屌你老母 嚇撚死我
本身好撚火 火到聽唔落去
差啲想割前線同捉出嚟私了
利申 前 有team

實俾藍絲cut 咗個尾

多咗

撚係撚到，不過真俾藍絲借機cut造謠，玩返轉頭就唔好啦...

撚係撚到，不過真俾藍絲借機cut片造謠，玩返轉頭就唔好啦...

屌我真係睇到唔對路出嚟睇咩料
原來去到尾先玩膠
實比藍絲cut尾
玩大咗啦

我聽到硬撚左

香港好多白痴。 當真都會

不得了

想話藍絲無腦隨便信假新聞好多方法
但偏偏用咗最蠢嘅方法
自製核彈畀自己
藍絲睇到有素材做假真係多謝晒
黃絲就嬲爆

真係無言
Rock 哥好心做壞事

屌你
上下前線食下彈就知有無天使啦

到時人人都報返條原片咪駁到班藍絲咩聲都冇囉

1
白衣天使！

肉便器
點對得住你老豆老母

我地有source驚乜 反而突顯對家幾無腦

天使都出埋黎
中大高達去左邊？又話做roadblock

你用幾倍力去解釋

佢地點都唔信

仲要後尾𠴱分零鐘解釋得好無力

用依啲題材玩膠就柒晒

真係做多左...

玩膠玩得太低啦
比人cut咗個尾就幫人做咗假新聞

咪撚on9 啦， 呢啲片累死人
我要你頭半part 已經可以做死你
有班人唔信都可以信左。
佢on9還on9, 但你咁玩好易玩出火

做多咗
想表達個意思係好 但係可以有好多種表達方式
玩膠就係最撚on9嘅方法

玩膠玩依樣真係

第一日比藍絲抹黑？佢地由6月開始每日都係咁

實俾藍屍cut左個尾拎嚟借題發揮

咁不負責任嘅 俾埋名呀

正

up

自製春袋

.

推呀
人型天使